dopo aver caricato il backup del DB (MYMARKET)

usare le seguenti password all'interno dell'applicativo per accedere con i vari permessi

(scaffalista)
numeroBadge: 3
passw: rossi

(cassiere)
numeroBadge: 2
passw: bianchi

(amministratore)
numeroBadge: 1
passw: bernardini